澳門著名Youtuber沖San大罵美國政客：自稱民主自由國家卻做出所謂制裁的行為這根本是獨裁

Chong San 沖先生（澳門）

樓主做咩咁勤力丫呢排

no one cares kol100

其實你係咪佢fans嚟

的確係
好可惜我地敵人是中共
正如美國曾經同中國都算半個盟友

DISLIKE左佢

澳門狗係仆街

who?

澳門關我閪事，樓主收皮啦

邊撚到著名啊